[尋人]有冇人尋晚大概6點幾接近7點係聯合醫院執左個黑色既銀包？

我已經去急症室拎返啦，多謝你呀

人間有愛

推多下先